有無苦主

本身係performance fitness ,但ffx收購左（個時講出哂通告）家下又話無，錢比左，但keep住唔開

弱智